無喇喇醒左又訓唔返既請入

未醒又瞓唔着

我訓了

戇鳩一點上床到而家都瞓唔到